廿幾三十歲仲睇完少女卡通片話某角色係雞嘅毒撚究竟知唔知醜？

我係某討論區見到竟然有人開post討論緊某動畫女角色係咪雞

成班毒男仲要開成十幾個POST

毒咪毒囉！理得人咋，命運在自己手，關仁隱事啊。

幾廿歲人有錢唔搵走去睇埋哂d鹽濕平面2d卡通知唔知醜，中學先師有冇教過人禽之辨嫁😂
me係街見到全部睇親呢d卡通既個個都垂頭dum up，成個grad din毒撚咁既款
你知啦我份人本身比較social又nice，上次做project就免為其難收留左個卡通毒撚😵佢開口埋口就咩雷姆，亞廁娜，咩fate呀咩入樽咩jojo咩鋼煉咩新世界咁，都痴撚線既屌仲細咩，仲一日到黑成日煩住我條囡懶係曖昧其實其他人眼中勁厹，我即刻叫條女扑左佢跟手踢佢出project group之後同prof要求番要佢自己一組，聽講佢因為自己一組workload太大最後仲f埋😂😤

Ching Ho ball